[核爆有片]陀槍狗扮示威者掟雞尾酒！！！

片：

Sorry引左你入黎
我的確有片，而片係蘋果live cut出黎既
但結果可能唔係出面一直吹咁樣
蘋果live：

因為仲live緊，我只可以講時間大概係金鐘天橋掟雞尾酒之後幾分鐘
片一早搵到，但我一直錄唔到聲所以搞左好耐
而又考慮緊好唔好係出面群情兇湧既時候出條fack check片

我想講既係，其實我唔抗拒dirty work, 即係近排叫既「暗黑文宣」
因為打仗時「流言」一向係一項好重要既策略
但係我認為「暗黑文宣」既源頭唔應該出現係連登
而係要一直浮係水底不見光處
好似出面一直流傳既fake news或者講羅生門news
幾乎都係出自朋友個朋友個親人之類
全部都係被引用而暴光，唔使下下響自己個朵

第二，今次係有晒片，雖然證明唔到嗰位人兄係唔係鬼
但至少證明左把槍係玩具，指控既首要佐證已經哀左
所以指控係唔成立既，我有睇片，狗都會睇片
唔想再搞到cnn俾狗點名fake news
題外話就係咪撚再帶啲玩具槍出黎
一黎你就會改到飛天，佢都傷唔到啲狗
二黎咁樣俾人spot到好似俾狗爆你頭
係實彈爆頭嗰隻，而可以想像到佢只要話以為你用真槍基本上係冇責任要負

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

push

手足嚟, 呢把係氣槍

推？

推

想問點証明個把係氣槍？

班黑警可以扮示威者用得氣油彈既，同佢用埋氣槍引自己友暴力鎮壓係冇抵觸架啵。

冇呀，但上面文宣指佢係真槍
所以我先話首要佐證已經哀左
基於錯誤既前提而推論既結論冇說服力

當然，如果基於放火既全部都係狗既前題
佢一定係狗
所以一係改文宣再出，一係冷處理

我只係指出佢係玩具槍既客觀事實

真心唔知推唔推好

推，話玩具槍即block

嗯，睇埋先